恆生匯豐估價今晚升咗約1%

有樓嘅不妨check 下

GoGoGo

支銀仲係唔郁,繼續估低過HSBC幾十萬

1個月前升左1% , 依家再升2%

香港升左D，九龍冇

新界牛都有升

其實冇樓既人點算

住緊居屋

上次升左 今次冇升

好似冇郁到

係喎 又上番

呢2年都係果個range

369

想問下唐樓係唔係估值唔到？

要打去銀行問